［召喚椰青水撚］ 邊度有冷壓椰青水賣？

搵過好多商場都無得買，iNVO好似消失咗，網上好似又得一個牌子香港有得買
求教香港仲有邊度有冷凍椰青水買？
好想唔使開殼就有鮮甜嘅椰青水飲

熱壓

指壓

普通椰青飲品已滿足不了我

見超市有D新鮮椰青
有埋飲管抆開個咀就飲得

椰青唔飲新鮮既 不如唔好飲

YouTube訂閱大挑戰 推上十萬！
大家可唔可以幫手訂閱呢個黃圈頻道
呢個頻道主要係剪輯D藍絲建制派議員嘅柒嘢
同埋做實事議員嘅事蹟 同時亦會拍啲時事分析片
大家幫手訂閱CLS THX
打好YouTube戰線 高手紹：⬇️

諗住入黎睇下乜野新科技冷壓感受下自己既緲小
失望了

商家佬既gimmick黎

Coconut water 一開就係唔洗榨嫁
榨果d叫coconut milk

椰青水 洗鬼冷壓 一開椰青都有啦

岩岩見到就買咗黎試，都幾方便

想同大家分享下開椰青神器
打算買黎試下係咪真係咁方便

見到標題 諗緊咖啡就話cold brew啫
椰青一開就有水 點冷壓

見到台灣Family Mart出咗冷壓椰子水
Google咗一下大概個技術：

//HPP 保鮮技術是什麼？

HPP 是 High Pressure Processing 的縮寫，是一種高壓殺菌技術，通常以 1,000 – 10,000 大氣壓的壓力來處理食物。在這樣的壓力下，能破壞微生物的細胞膜，進而發揮殺菌的作用。由於 HPP 是在低溫下進行的殺菌技術，因此不像傳統的加熱殺菌會經過高溫處理，使用 HPP 理論上相對能維持食物原來的風味。

基於高壓與相對較低的溫度加工，或許就是這款椰子水上說它自己是「冷壓」的理由吧！但是全家使用 HPP 這個技術所宣稱的「冷壓」，和橄欖油、苦茶油或是其他油品的冷壓應該是不一樣的喔。//

bless？

不過無得劈開佢食埋椰肉